七 月 廿 七！元 朗 見！

去元朗行街 刺激消費

記得中午十二點左右入到去

入黑前反屋企食飯

反對官商鄉黑勾結！

727 元朗
728 上環

729罷工

照出！

人不犯我 我不犯人

727

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

有冇踩單車gif 圖個改圖

7.27一齊入元朗買老婆餅，食豬油撈飯振興經濟

？？？

推

我覺得yoho mall 同周邊鋪頭好大可能中午左右就落閘，大家最好食飽先同補給咗先入元朗

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，等佢個個星期宵禁！！！"

唔好亂咁入村搞事
如果有黑警守個條就另計！

天安門四眼仔踩單車個張, 改做元朗, 再拎黎洗版

唔識改